當一切平靜之後,政府會與市民展開真誠對話

17 20 雙普選權利被受到港共 中共政府既剝削
憑乜野要香港人同佢傾
我地既基本權利被剝削 我地仲可以同佢地溝通 妥協
仲有得妥協咩 仲有退路可以退咩
梁天椅

依家仲要我地先放低武器 先同我地傾??
傾你老母
要我地先認輸再比你施捨??
雖然佢都唔係第一次講 但係訓唔著今日睇返以前既片 有感而發
香港人 我地今次唔會再輸
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

希望大家仲記得梁天椅

係你教識我和平遊行係冇用
準備行動升級

希望大家可以叫醒埋身邊既港豬 香港人無得再退

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

1:45

退你個頭
一路傾我都要繼續 唔好停

和理非同勇武係成功不可分割既一部份

自推

先斬禍根，再絕後患

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動